Dell XPS 13 VS Lenovo thinkpadX1 carbon G7

Dell XPS 13 9380 同 Lenovo thinkpadX1 carbon G7
兩者都係i5，用於上堂做project,essay。
邊部好d?

[
img]

Dell xps 13

每年都問一次ge問題

xps啦
thinkpad個樣返學太柒 公司機先會用

spec兩部都差唔多, 分別係design同port。
主要考慮x1 carbon厚少少, 得黑色;
而xps 無usb A, 有coil whine問題, 256 GB SSD。
睇你接受到邊樣, 想要咩樣, 基本上性能都無大分別。

xps13 機皇
lenovo 資料直上北京 不了

得8gb ram 無得upgrade 不了

你老母不了

6月前買左部x1c依家好後悔
收埋咗部機算

望下CPU都知揀邊部啦下

買ROG GU502